監警會報告無咗影 推爆上熱門

運動去到樽頸位
政苦預定2019年年尾岀初稿 依架無咗影
有心拖住唔公佈 等件事掉淡
就算份報告幾垃圾都好
都要逼政苦公開報告
等我地有進一步行動

黑警死全家

重有地鐵報告

公開交代

831事件
呢半年警暴

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推呀

1/10

2/10

3/10

有都冇用
不過班垃圾居然hea到唔撚出

推一推
最叻就係拖到件事淡咗當冇事

up

pish

推

tui

都要睇吓有幾垃圾

有呢份先等到 專業清算師清算

今鋪奶嘢啦

P

u

推文回覆

幫下推得唔得 九十二籤手足既訊息....

(緊急)(突發)(九十二籤手足)(放炸彈封關手足)(眾籌)香港革命軍要經費

黑警中肺炎死

push

Pushhh

Push

別忘記
721元朗
831太子
新屋嶺
數唔清單跳樓浮屍 無可疑case
無數個手足下落不明
黑警濫捕濫打
爆眼少女 老師 印尼女記者 etc
落實五大訴求
解散政權
血洗POLY CU
仲有好多好多數唔清既事實真相........

而現實係真相未揭開同時
大家都開始post少咗 忘記咗 少岀咗甚至無做
香港人要做既事
十點鳩叫
一系列和你X 活動
推爆行動post
Share文宣
物資物資物資
哨兵組，文宣組，後勤組
撐 黃色經濟圈

想同大家分享，呢場坑爭運動就黎半年，之所以持續到咁長，全因和勇不分，各司其職。或者你6月時會諗，香港唔會撐到一個月，無可能輸岀革命，區選照舊建制揸莊。

但半年過去，將不可能成為可能既主因，正因為背後有好多手足不計前途、性命、家庭，用鮮血爭取翻黎。今日仲見到呢個苟延殘喘既香港，就係呢班手足以死相待同犧牲。

跪求大家，推上熱門，抗爭光復路漫長，推post喚醒返想沉睡左嘅香港人。

#光復香港 時代革命
#香港人反抗
#兄弟爬山 各自努力
#和勇不分 絕不割蓆

基本

推上熱門係基本

梁天琦個單上訴都無撚左影啦屌
記得之前講過12月會有結果

公開！

仲要呢排停止上court 好多手足係入面等 吊

公開交代左啦
話等司法覆核嘛,係你冇睇新聞定人地冇交待?

至於逼就真係唔知點逼啦

[black]黑警死全家
死完男家 死女家[/black]

wow

姐係未公開 政苦玩法
我做哂野㗎啦 等司法覆核咋嘛
你咁樣收貨？
我要既係睇到報告內容

我冇收貨呀,唔好老屈
但我想講唔係冇交代 冇左影

如樓豬topic 冇咗影
點都好 公開！

推，3月啦屌

推post 光復連登

Pish

推1

Oops 上個禁錯不推

罰你推到上熱門

我支持你去搵方法 逼佢公開報告
但我指出你要知多D來龍去脈至得嫁大佬
第一 佢講明係要司法覆核先出,唔係因為一開始講2月出 而失蹤
第二 份報告唔會講721 831事件,只會輕輕帶過,係第一階段報告只會講69 612 開槍既指揮官之類

有巴打諗過炸爆監警會email 但又覺得要尊重法庭決定

拎出黎啊

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

我今日都諗到
究竟拖到幾時

報告呢

推 有冇template 一人一信

柒婆一路以來政績都做show 咁做有頭無尾, 一定要獨立調查黑警先有結果

監警會副主席張華峰個女墮樓

之前蒙面法上訴都無咗影
政府擺明想等疫情過後先再審

我要公開監警會報告

有巴打諗過炸爆監警會email 但又覺得要尊重法庭決定

係喎
搞搞下影都無埋

輕輕一推

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

包膠呢

黨鐵撞左幾次車都冇左件事🤔

【李八方online】PK鄧二度暫避議員質詢 監警會報告拖至3月仍冇影

睇都未睇 即刻推

唔敢出？

報告呢？！等大家睇下有幾垃圾！

明白 但相信事發覆核只係一個政治手段去拖延報告公開
就算份報告只係輕輕帶過重要日子 都唔能夠放過
正如核彈爆發都要靠藥引 依家係差藥引
同意炸爆泡監警會email

推！

係咪交唔到啦

登記做選民登記做選民登記做選民登記做選民登記做選民

查完發現點講都講唔到自己立場岩
乾脆當冇出現過

Lm

推
政府係想250億過左之後先公佈，先斬後奏

冇成績表都敢問大家拎錢？

一人一信監警會email template
轉自隔離post既師兄

促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

監警會執事：

反修例事件從2019年6月一直延續至今，警民衝突日日上演，香港社會面臨嚴重撕裂。監警會身為全港唯一觀察、監察和覆檢警務處處長就須匯報投訴的處理和調查工作的法定機構，理應盡快公佈《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》。此舉不但還警方清白，亦令香港擺脫反修例騷亂重新出發。

監警會26名委員分別來自社會不同界別，包括法律界、醫學界、教育界、社福界、商界和立法會議員等，深具公信力及權威。可《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》公佈時間卻一拖再拖，本應在12月下旬公佈的首階段報告順延至1月中旬已令香港各界不滿，如今到了2月中旬仍未有消息，實在令人極度失望。在此，我促請監警會主席梁定邦及各委員馬上作出回應，並在2月下旬公佈首階段報告，以挽回監警會的聲譽及香港市民的信心。

本人殷切期望監警會首階段報告，能涵蓋去年6月9日、6月12日等日子發生的警民衝突中處理手法、使用武器準則等，同時提及警方初期用作拘留被捕人士拘留中心之事項，釋除各界疑慮及不滿。若 貴機構再拖延下去，本人會向各立法會議員發信，進一步催促 貴機構作出回應。

靜候回音。

香港公民
________

根本唔見得光
太好冇人信
太差3萬駝槍上街
宜家疫症又唔係時機
陳同佳都冇人再理

監警會主席梁定邦向《有線新聞》表示，目標在2月初向特首提交首階段報告。

樓主請置頂

source 支共01

Push2

借一借位

仲有天琦判詞

612 721 831

根本就係見有示威民怨高 淆底先會做野 成個政府都係 諗住你無左團火就算

一人一信監警會email template
轉自隔離post既師兄
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

監警會執事：

反修例事件從2019年6月一直延續至今，警民衝突日日上演，香港社會面臨嚴重撕裂。監警會身為全港唯一觀察、監察和覆檢警務處處長就須匯報投訴的處理和調查工作的法定機構，理應盡快公佈《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》。此舉不但還警方清白，亦令香港擺脫反修例騷亂重新出發。

監警會26名委員分別來自社會不同界別，包括法律界、醫學界、教育界、社福界、商界和立法會議員等，深具公信力及權威。可《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》公佈時間卻一拖再拖，本應在12月下旬公佈的首階段報告順延至1月中旬已令香港各界不滿，如今到了2月中旬仍未有消息，實在令人極度失望。在此，我促請監警會主席梁定邦及各委員馬上作出回應，並在2月下旬公佈首階段報告，以挽回監警會的聲譽及香港市民的信心。

本人殷切期望監警會首階段報告，能涵蓋去年6月9日、6月12日等日子發生的警民衝突中處理手法、使用武器準則等，同時提及警方初期用作拘留被捕人士拘留中心之事項，釋除各界疑慮及不滿。若 貴機構再拖延下去，本人會向各立法會議員發信，進一步催促 貴機構作出回應。

靜候回音。

香港公民
________

推有用po

推 報告

一人一信
Send email去監警會到
手足睇置頂post

你呢個既講法係司法覆核前既講法黎(1月12,13日),之後就搵左JR做藉口
所以一人一信炸爆佢email可能重有用

2020 年1月16日
監警會今日晚上發聲明，指延遲公布首階段報告，待關於監警會權力司法覆核裁決後再作決定。監警會解釋，首份階段性報告原訂於 2020 年初發布，高等法院上月批准一宗就監警會進行審視工作的權力的司法覆核申請，雙方將提交證據予法庭進行聆訊，因此會議一致通過延遲發表首階段報告，待司法覆核作出裁決之後再作決定。

係喎

政苦無腦 將香港人都歸類做無腦

監警會

721
831

係喎，地鐵果單野點？

黑吃黑既垃圾政苦黑警

仆街唔講唔記得有呢份垃圾

監警會嚟緊仲要被cut budget
垃圾到

港共 正仆街

推！！！

就算監警會被收皮
收皮前都要見到份報告

禾都差啲唔記得

同法案一樣好撚慢

推返上去呀

推啦

聽聞17號開會
但應該都係收埋份報告嫁啦
邊會咁好死警監會

一人一信send email去監警會
Template 置咗頂！

開會傾點收埋份報告

撳錯再推

公開831 cctv

推啊仆街

一推

係喎 屌你老母

再推

thx bro
btw好似司法覆核緊

屌你老母監狗會

冇錯係司法覆核緊
但都要比力 但大家記得返
我信一切都只係政治手段

721831101111

721 831 101 1111

就算知道係垃圾都要佢地發表

官方文宣, 咁我地就可以retweet比外國睇

-----------------------------------------------------------------------------
[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

3月18號再審, 要18號前籌到呀

幫手copy 上面段野一齊spread出去啦

勁呀

唔好停繼續睇

好，我都諗住借刀
咁就再推推

PUSH 初步報告 都未見影

不過都沒期望

三萬thx

推 唔好比佢沉

追加死全家

啱

推

畀武漢肺炎spin 走咗

追加死全家 thx

流浮山200刀手
ICAC
老解
監警會
全部走數

一定要推

Push!!!

Go

z

係流浮山食緊海鮮

想冷處理？ 屌
出左份報告 等大家知有幾垃圾
激起民憤 繼續抗爭

黑警死全家！！！！！

我推

林鄭+報告岀爐=抗爭沒完沒了

真係有傻仔指望份報告

就算有都肯定無料到

Tui

交代警暴報告

好似係有出過
不過黑警don't give a fuck

黑驚死全家

推啊

炸彈都要藥引先爆到
份報告咪藥引
到時等專業清算師清算

政府聲稱司法覆核中，唔可以公布住

半年仲唔出報告

推 一周年前夕公佈 時間剛剛好

香港獨立

ohh 不過我有印象話咩612多個指揮官有不同指令咁嘅野

班垃圾連出份垃圾報告都要拖

黑警毫無存在價值

多謝提醒

以為靜左咪連門面功夫都唔做囉

從來都只係condom仔

推！

[舖面變文宣] 呢間黃店好想比手足裝飾！！！

出嚟

關唔關之前有幾個鬼佬唔做走咗事

夠鐘交報告啦屌

TUI

推推推

SENT

Push 我都諗左好耐
點解會消失風雨中
明明監警會仲要讚成成立獨立調查委員會

政府最鍾意咁
拖字訣最後不了了之

同你推

推
831又係，放得果少少片

報告呢！

重有人等呢個監警會報告係咪CLS
出你又唔會信 佢地就緊係拖字決 拖到換人又袋袋平安

721

大佬而家係對佢出份垃圾REPORT 出來，之後明正言順可以廢左尼個組織佢

唔係唔以點 唔通日日睇班仆街黑警打鳩人？
報告係藥引 咁先有進一步行動

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑警死全家 死完男家死女家

從來都係廢 無一刻有用㗎
獨立調查委員會先係大春袋

黑狗死全家

大家都知心目中個ANS， 佢出得份野出來未可以多一個位比大家話佢地廢，外國專家都唔撈，文宣戰不能輸

推上報

推佢老母

所以要先光復連登！

雖然唔信，但都應該要出！坐等外國專家小組打政府面！

報告蛇

推下
諗住香港人唔記得，側側膊？

幫推

想試吓疫症期間點突破樽頸位

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

一齊煲大佢！！！

交代啊屌佢老母

提提佢地先

資金就出聲要加 報告就無影

最後會係黑警死亡紙出先定監警會報告出先

死完男家死女家

講左司法覆核之後先出

推啊!!!!

推 監狗會死全家

Why not both?

你吾信係政治手段？

政府不嬲打算拖住查差佬，拖到就算查都時間太耐，搜證都變得困難，又會質疑指證人記憶，政府同差佬正仆街

監警會早就已經名存實亡
即使真係出咗報告指控警暴， 都已經改變唔到變成廢紙一張嘅命運

倒不如集中精力點樣喺國際輿論同小圈子制度入面爭取鬥爭空間

不能放過任何機會

作文唔洗時間？

根本一開始就想側側膊淡化件事

831 CCTV keep到宜家都無影

亦都唔好忘記身陷鐵籠嘅抗爭者
都唔知班小朋友食咗幾多雞翼

行之有效嘅報告呢？笑死人？

算啦，外國專家都走佬，大家都知咩事

612 721 831 101 1111

721 831

推之餘
唔好忘記有一單司法覆核批准咗
關於監警會冇法定權力調查事件？好似係

831

重有梁天琦覆核
周梓樂死因庭

前兩三個禮拜delay咁多次都唔洗罰？

報告呢dllm

垃圾正苦

由12月推到3月

去撚左邊度

屌佢老母

有預感林奠係想用監狗會report係真香港人死晒之後用黎比藉口支那搞班condom仔 如果個report係有利無理由唔出 一係就依家改緊

又係喎 太多仆街黑警 唔敢公佈

監警會 等於紙老虎

推，議員要俾壓力

有道理

林鄭月娥，張建宗，陳茂波，梁振英，李家超，鄧炳強，三萬黑警白頭人送黑頭人死無全屍。

推，黑警死全家

公開交代！

仆街黑警

唔係唔以點

今次投票輸左咪下次再投囉
唔係唔以點

下次再輸再投囉 唔係唔以點

監警會報告到2047都出唔到

報告呢?
唔岩聽就收埋佢呀?

推
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

屌

Where are u? ，監警會 海外專家報告呢？

政府可信性係零

警暴、濫權、濫捕、強姦性侵、一系列「無可疑」嘅自殺案件、呃補水、浪費稅款買多餘裝備，數之不盡！真•香港人可以忘記、可以原諒嗎？

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

深具公信力及權威???
呢句一定要刪 客套說話都唔係咁講 監警會係廢嘅 逼佢公布report係要利用佢向政府施壓 唔需要推高佢認受性

一人一信監警會email template
轉自隔離post既師兄
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

監警會執事：

反修例事件從2019年6月一直延續至今，警民衝突日日上演，香港社會面臨嚴重撕裂。監警會身為全港唯一觀察、監察和覆檢警務處處長就須匯報投訴的處理和調查工作的法定機構，理應盡快公佈《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》。此舉不但還警方清白，亦令香港擺脫反修例騷亂重新出發。

監警會26名委員分別來自社會不同界別，包括法律界、醫學界、教育界、社福界、商界和立法會議員等。可是《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》公佈時間卻一拖再拖，本應在12月下旬公佈的首階段報告順延至1月中旬已令香港各界不滿，如今到了2月中旬仍未有消息，實在令人極度失望。在此，我促請監警會主席梁定邦及各委員馬上作出回應，並在2月下旬公佈首階段報告，以挽回監警會的聲譽及香港市民的信心。

本人殷切期望監警會首階段報告，能涵蓋去年6月9日、6月12日等日子發生的警民衝突中處理手法、使用武器準則等，同時提及警方初期用作拘留被捕人士拘留中心之事項，釋除各界疑慮及不滿。若 貴機構再拖延下去，本人會向各立法會議員發信，進一步催促 貴機構作出回應。

靜候回音。

香港公民
________

感謝已更正

6月至今 一個黑警都未捉到

仲有ICAC查721

幾耐無聽過你個名

已經無人關心報告內容, 因為肯定唔會話政府同 popo 有錯的

垃圾都要交份出嚟俾清算巴打跟進

借d意冇左件事

借今次疫症乘機做少D 野, 咪使旨意啊

咩鳩都冇

果陣好似申請左司法覆核去拎cctv?
好似講過3月開庭定公佈？

Pushhhh

721 831 紅磡出軌
所有報告都不了了之

721 有講過出報告？呢個唔記得
紅磡出軌公報左唔係外來物

上

721 831 101

推一推

幫你推

推 黑警死全家

gzhz

佢個post話唔好send wor

監狗會去左邊

屌 推呀

去撚左邊

習暴徒 習曱甴

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

多謝巴打提醒

推啊 仲想拖到幾時

黑警話鳩之你

公開

831 地鐵CCTV呢？

追到佢氣咳！

你唔講真係唔記得左果份垃圾報告

好醜都要公開
仆街冚家剷政府屌你老母

政府做事唔係好有效率？

推
死黑警你哋份懶公正既report呢

Terry Yeung: 新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。 點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。 試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？ 半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。 然後你說：運動靜咗好多。 改變自己，改變習慣。 1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。 2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。 3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。 4. 只轉發原創者的內容 5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。 再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。 比方說， 1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post； 2. 同一議題，集中處理，不要分散； 3. 有人留言「拉」，網友不需再留言； 4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材； 5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。 6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」； 7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題 每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。 Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share) 香港人，改變。 P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。 -—————————————— IG：Terry_yeung_blog IG連結：

扮野唔撚交report

無可疑

Puzh

一直都記得,一開始又話二月出中期
三月啦今日

又話完左就查
而家叫完左未呀?

交到報告未啊 垃圾政府
雖然份報告應該都係垃圾 印出黎都浪費資源 傷害地球

檢討委員會都冇埋

側側膊扮冇事

無唔記得

五大訴求 缺一不可

推爆

推

就算垃圾功課都要照交啦

岩唔

立即公開

唔好再遮掩

收錢唔做野

香港政府食屎啦

pushh

推阿！！！

黑死家

係喎，仲拖？

推，你班仆街唔撚使做吖

多得樓主提 真係唔記得
屌佢老母成日側側膊

推 議員呢？

仆街

岩呀 頂

錢都收咗 緊係Hea做

你叫條仆街社工唔好司囦去覆核，咁政府咪冇藉口唔出份報告lor

終於知呢兩個月乜撚嘢都冇做過俾人禁住黎砌

想博香港人唔記得

原點位佳哥去向都未有自首

仲有天琦上訴結果

A

推
反映成立獨立調查委員會嘅重要性
就係監犬會形同虛設

可能佢心情未平復

pus h

無錯 呢個將會係 份垃圾報告岀咗後既主線

推唔到照推

.

紅磡出軌

報告都未岀 黨錢已經問政府拎超支申請

仲有天琦上訴判決啊

無專家肯做
毅進狗識撚英文咩

太監會連份廢報告都唔撚出

以為派完錢就會收貨？

會唔會根本唔存在

屌佢哋。
推！

真係唔記得左有呢個機構存在

呢個真呀 唔識press解記者

又唔識答外國記者問題

報告呢屌你老母

我要報告

推！！

推 but 30000 thx

On9 監乜撚野 監咁耐

監撚完又唔做野 屌你老母

拖？ 記一世阿dllm

有又點無又點

本來都唔可信，依家衰到連報都唔報

外國專家走哂之後就停哂工

但係得番依家啲藍委員
點有好野出到黎